例如，那些考虑到潜在海浪的数据被添加了两次，这意味着建造堤坝时额外增加了几英尺的净空。 美国土木工程师打破规则，为新奥尔良提供额外的飓风保护。 这些调整可能在艾达期间拯救了这座城市 
 一些教区经历了近9英尺的风暴潮和高达1.5英尺的降雨，淹没了当地的堤坝。 图片显示飓风艾达造成的破坏，卡莎·帕特尔，拉里斯·卡克利斯，扎克·莱维特，2021年9月1日，华盛顿邮报 
 飓风艾达以4级飓风的级别登陆，袭击了路易斯安那州。据报道，电线被吹倒，堤坝垮塌，洪水泛滥，建筑物倒塌，居民被困在屋顶上。 艾达的死亡人数达到4人; 官员们敦促那些疏散的人不要回来，Paulina Firozi, Tim Craig 
 新奥尔良的防洪堤系统还在，但许多建筑物遭到大规模结构破坏，多家医院失去了发电机，整个州都被大面积破坏。 飓风艾达是袭击美国大陆的第五大风暴，正向东北方向移动 
 据特尔曼说，未来的道路是投资基础设施，使洪水区和堤坝附近的生活更安全，因为越来越多的人被吸引到这些地区。 人们正在迁移到危险的洪涝区，但他们可能别无选择 
 这位共和党州长批评说，这一诉讼超出了防洪堤委员会的权限，并呼吁撤销诉讼。 海湾石油泄漏三年后，资金继续流向该地区 
 只有当政府科学家确定存在洪水风险时，堤坝的中间部分才会到位。 欢迎来到气候变化的政治:适应和避免|Mark Hertsgaard | 2013年2月19日|每日野兽 
 Phannavong说，有关政府机构无法找到足够的资金来建造更坚固的堤坝。 欢迎来到气候变化的政治:适应和避免|Mark Hertsgaard | 2013年2月19日|每日野兽 
 但随后他们看到了水位上涨——这是联邦防洪堤系统失败的结果，淹没了城市80%的地区。 在新奥尔良等待飓风艾萨克，2012年8月29日 
 “它们的头，装饰着我们的大堤，一直延伸到海岸……看起来就像乌鸦坐在长杆子上，”一名游客写道。 《被遗忘的美国奴隶起义》丹尼尔·拉斯穆森| 2011年1月9日|每日野兽 
 登门拜访:由知名人士在上午接受的隆重访问。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 新奥尔良市上方的堤坝出现了裂缝，淹没了城市的大部分地区。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 我注意到他看上去很疲倦，请求允许他改天再给她写信。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 当国王在朗布依举行朝廷时，只有一道帷幔把他的卧房和河堤房隔开。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 国王接待了一群军官，而皇后接待了120位统治首领家族的女士。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利